港豬：今日係民主最黑暗既一日。

講完
繼續做野

😛😛😛

講完就當無事發生
香港豬好野

港豬只能做這些

我要換番張黑色相

換埋條黃絲帶好過啦